一人一個餐廳儲分app

近牌想學習下慳家

所以集思廣益下d儲分app

拋磚 storellet
有kfc 椰林閣等 只要影低比完錢張單就有得儲分

Pizza Hut?
儲儲吓分又有得換個pizza

譚仔 草印花

洗唔洗會費

用紙仔儲

譚仔app

正喎

屌你老母

storellet真心正

元氣正

又有得遙距拎飛

我屌佢老母 KFC

我儲撚到千幾分

仆佢個街。乜都無通知下
就因到期 del 哂我所有分

屌你老母老乞衣Ray Yau

死

Starbucks

裝埋先 雖然極少食元氣

以前KFC可以拎張單返去先慢慢scan qr code
宜家一定要order果陣拎部手機出嚟scan
好麻煩，如果叫屋企人幫手買又儲唔到

呢個真係

你一定係譚仔員工 偷偷地scan哂d單

我都咁諗 上次食ylk出去埋單 我唔問佢佢真係唔會比張單你 我心諗 如果d人唔知你咪fatfat

之前kfc 就係因為唔想俾員工hold 單先改制
之前無聊試過掃google search 既譚仔單 又真係儲到

Rubytuesday 貴到hihi